{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67606&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안꾸지나무골펜션텔"
    },
    "text": "クジナムコル海水浴場とサモク海水浴場に隣接したペンションがあります。 このペンションは海水浴を楽しむのにとても良い場所です。 周辺には山祭谷があり、車で3分の距離に沙木海水浴場、徒歩ではクジナム海水浴場があります。 ペンションの入室時間は午後4時で、退室時間は翌朝11時です。 客室はすべて禁煙です。 駐車も可能で、ペンションへの送迎サービスも提供されています。 ただし、ペンション送迎サービスは事前予約が必須です。 クジナムコル海水浴場からは徒歩2分の距離に釣り船体験と干潟体験が可能で、バーベキュー施設もあります。 客室ごとに客室テラスバーベキューがご利用いただけますし、共用バーベキュー場もございます。 入室する人数が最大人数を超えたり、保護者のいない未成年者は入室できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際の状況と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質を使用することはできません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があり、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は翌朝11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスは事前予約が必須ですが利用できます。"
        },
        {
            "question": "クジナムコル海水浴場からのアクティビティは何がありますか？",
            "answer": "クジナムコル海水浴場から徒歩2分の距離に釣り船体験と干潟体験が可能です。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキューグリルがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに客室テラスバーベキューがご利用いただけますし、共用バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "入室する人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室する人数が最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更される場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 425
    }
}